旺角唐番九槍舖係黑店

旺角唐番九槍舖，黑店，食水深，
剪幾條魔術貼都收我幾文